Netflix《The Witcher》Geralt一角將由「超人」Henry Cavill飾演

之前訪問嗰陣佢話想做就即刻有得做
巫師Fans點睇？

搵美國隊長做啦

佢就好 有得扑撚曬啲女角

個樣會唔會唔夠惡

神似

佢做我覺得太憂鬱

硬係覺得差左少少

我心中人選 佢, got jaime, tlor aragorn

2020

外國好多fan cast都揀Mads Mikkelsen同Jaime Lannister
雖然都好鬼似但係超人都唔差
真係有打過隻驚係真fans黎
以佢演技做Geralt唔難
繼MI6之後又可以洗走DC個底

睇過先知，得張圖好難判斷做得似唔似

佢ig一早已經post過fans嘅改圖,
可能一早已經deal好咗

佢仲似

支持got jaime

超人塊面好方唔似Geralt，係加左鬚先唔覺

副計正咪得

來一局昆特牌吧

好似少左分殺氣咁

傑佬除衫變超人

超人本身好鐘意玩Witcher
搵佢做真係冇錯
雖然太大隻

MI6我覺得佢做得好差
演活唔到Geralt冷峻得黎又抵死既感覺

佢太大隻啦
Geralt係witcher黎講算瘦

身型呢家野可以加減
擔心 NETFLIX 電影制作好過

電視劇一向高質

一定睇

Geralt好撚串咀

唔會囉，好多都爛爛地
有D響中間夾一堆文戲，悶到

如果係Eva Green做Yennefer , 佢兩個又幾襯

擔心打戲多啲

同巴打諗既一樣
第一次玩已經覺得eva green係首選

遊戲配音Doug Cockle把聲好有滄桑感，唔知超人把聲得唔得。

根本就係佢嚟

原因係淫底同黑色

有高傲feel

可以同2077比賽邊個快出啲

btw原著白狼打隻水鬼都半死
Henry版本嘅白狼感覺可以徒手勒死水鬼

不過佢做親都係屈機大隻角色都好難改觀
要睇個造型同演技

完全冇左份佬咪同滄桑

Eva Green做親D角色都好邪氣+癲婆
我會揀MI條女Rebecca Ferguson
口音正d又有貴氣

笑死
打打下怪入酒吧或者聊啲打鐵佬玩gwent

Triss
Yennefer

好似仲有dlc條短髮女同gwent大賽個女人

我的徽章在震動，這附近一定有昆特牌高手。

電視劇改篇長篇小說，係Game第三集5年前，幾場大戰未打，冇咁滄桑係正常

Time to end this

Shani?
依個超級gfable

一拳打死獅鸑

正 遊戲神作 劇唔知點

咩戲

之前睇戲見到佢即時諗起傑佬

做Triss啦

個gif?
新嗰套MI

邊個做蘿蔔？

Ben Affleck

Ciri邊個做

跟原著應該有排先大個

The Witcher Netflix’s Creator and writer

要留咁長鬚, DC改唔改到\

係船上做愛

去婚宴嗰part

屌

Mi 6

Ciri話搵黑人/少數民族做

Netflix咁撚鐘意政治正確，自己拍親啲嘢都會搞依味

左膠總是重複同樣的錯誤

唔撚係啊嘩，成隻Witcher最鐘意女角就係Ciri

好好地一個post 又俾連登仔全面進場

仲有佢地啊

Another detail on the Witcher Netflix series has come around, this time on the casting call for Ciri. More specifically, they want Ciri to be young, and they want her to not be white.

唔好意思，全部要變哂Transgender黑人

Dandelion條煩膠無人提

哇屌你睇埋我份

你依啲咪廢撚話

溝女王